點解香港同大陸嘅廢老特別廢 少少野都要拖車周圍走?

屌 番工架地鐵已經夠逼 仲要拖住架車阻住囇
又好少見外國 甚至亞洲其他國家嘅廢老要咁
仲有冇其他香港大陸廢老比人廢嘅地方?

即刻就有

屌 最撚憎呢d 少少野你就咪撚拖車啦屌

係街到推就原諒佢地啦

你唔俾人地去拎野/俾完野人？
凡事淨係睇表面你同啲屌人坐關愛座既廢老有咩分別

日本都有

不過係行都有問題果啲

唔撞到人 就無所謂

一睇就知樓主少出國